女朋友睇完個甜故之後話。。。

佢話佢抽離唔到
個故事係關於一個女嘅比人飛咗之後做player周圍食仔 有極大量甜，鉅細無遺咁講點用交友app去約炮。
佢而家話抽離唔到，咁姐係點？

利申：佢一直都好小朋友，啱啱先開始睇lihkg望真呢個花花世界

正皮： 帽咁快有事
負皮： 佢好愛你放心

邊個正評

真係多得作者唔撚少

佢好愛你放心

陳奕迅你何以見得呢

直覺

好怕人學壞

點解會抽離唔到

我真係唔知

一早做緊雞

求甜故

尋前初夜

邊個故

呢個

抽離唔到比人飛咋嘛

佢初戀就係我

係咪西痕

我都有睇
係幾正

[member]更新：
佢話佢覺得個女主好可憐先抽離唔到喎

信不信由你

屌你係咪手殘架

睇多幾個囉

放心 你好快綠帽

雞